沙里：我值得繼續教車路士

車路士領隊沙里認為憑首個賽季的表現，值得爭取來季繼續帶隊；他謂若得到更多時間、有整個夏天讓他訓練球隊的話，車路士成績必然更佳。

沙里話車仔今季好成功之中
車路士現時正力爭英超前四位置，而且亦打入歐霸盃4強有力爭標，沙里自覺有能力讓車路士變得更好。他說：「我上個夏天很遲才來到，未能做足整個季前準備。在拿玻里我有60課防守操練，但今季初只有11、2課，這並不足夠。若我繼續當領隊，車路士會有所進步。」

車路士將面對2個轉會窗不能買人，沙里表示：「我認為力保現時球隊主力，比引進新血來得更重要，我會為此努力。」()

提早返歸食煙啦

返意甲養老先岩沙蛇

我地干地接手就拎英超
你條死煙鏟咁撚多嗲
都唔知邊度黎既自信

死廢佬呃飯食

煙sir返去教阿朗啦

唔講其他,淨係希古恩咁既表現都可以打足全場,就知你冇資格教

爭六

契仔當道

走啦屌你老母

佢頂到班大帝又真係值得留

g持

阿朗素

你收皮等kepa教好過啦

唔知醜

死要出兩件契仔
有睇波就知個兩件廢到仆街
唔係以為油王重會咁on9留你呀

嘩痴左線咩
就係依家班友踢唔到sorry ball呀 仲留

到底車仔暑假有冇得買人？

球隊主力 咪佢兩個契仔

食屎啦
琴晚希古恩廢到咁都唔識換 睇到眼火爆

係
英超 19 隊都支持你